# umsonstunddraussen

---

Installierte Programme die direkt aus der Konsole ausgeführt werden

## Programme die ohne Nutzerinteraktion laufen
- asciiquarium
- sl
- telnet towel.blinkenlights.nl
- cmatrix

## Kuh mit Sprechblase
- xcowsay <someting to say>
- cowsay <someting to say>

## Spiele

- nsnake
- pacman4console
- moon-buggy
- ninvaders